有乜嘢/邊個人人都話正其實好差

乜嘢：
蟹膏
以前屋企過節會買蟹蒸來食，個個食蟹膏，我覺得好難食

邊個：
周柏豪
啲人話靚仔，
其實好樣衰，鼻窿大，又mk